Yanny 定 Laurel?

normie

Yanrel

I go to school by bus